Royal 級囗罩開箱

今日啱啱買咗一盒囗罩，依盒係高等級Royal級既囗罩，買咗＄600，一共有50個

每個右下角都有寫Medicom 戴上去好舒服 完全無阻呼吸
Btw Royal 級囗罩香港無得賣

無獨立包不了

我超快適就夠

12蚊一個, 依家出街真係好撚貴

vfe ?

係咪要專登訂？

Royal 級唔需要獨立包

個盒似十年前

咁4層carbon filter 味係 supreme premium

應該擺咗係倉好耐

買2手買左600蚊開名邊度買，等其他人唔好中伏

係！要專登訂
普通藥店無

已經astm level 2, 仲vfe?

Royal 級唔同D
人一世物一世一定要試試

600? 就算ROYAL 級都唔使咁貴啦

香港無得賣 要專登訂

仲有astm3←n95← n99 ←p100
咪自我感覺良好而怱視保護

果D 普通人買唔到

咪又係炒價

一盒盒50裝係極少獨立包

Level 3都冇

有冇大糖嶺?

你尷唔尷尬呀

UM 你呢盒General purpose 唔係Medical use 喎

我買ASTM 3都係 $140

一個月前買Medicom Master Series 120一盒咋。一樣USA製。
不過顔色好7，基佬紫

件
借過吾該

又唔係level 3

997仲勁過呢個

唔好咁 la~~~

好耐之前premier elite astm lv 3 買左3盒加埋都唔洗600 宜家啲炒價真係cls

不過TopTier Level III 都得98.5

astm level 1

樓上d人識唔識野 royal級600算平

係邊買？

帶Royal級口罩咪食唔到Royal級水果

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

過年前訂Premier Elite

133蚊一盒50個連運費

不過冇貨到仲等緊ship 黎咁解

問過997未？

Ching Sick Ball

外國專登訂 香港無

特登訂？

你買唔到

換西

好多新會員連登好似已經無晒笑潮文既特色
就黎變香討

成日叫咩春獨立包裝
Medicom係最靚,醫院都係買呢隻牌子
盒盒都係無獨立包裝又咪咁用

有冇英國皇家認証？

coralina cotton 係medi supply 公司 保障自己公司正常要underrating 自己products而吾係overrate 免得成担醫療風險

Royal 級水果2 年前食完

唔係3m不了

聽聞要識人先訂到

特秀級

你一定唔係普通人
無理由訂到Level 3

要有filter 先型仔

咁點專登訂

美帝認証

你唔會訂到

普通人唔會訂到

係 要識人專登訂

9寫 n95都係guarantee 95% non oil base particles 依盒....er

之前龍豐買到

係咪royal級先？

過晒期

個盒舊到有塵有漬都買得落

好多直必

General purpose 都以經係high standard
睇公司想overrate 定 underate 個産品風險

條鐵線好似黃黃地咁

以為我錯覺 點知真係咁多真心

係咪過期？

1870
祝你好運

Royal 級口罩 唔同普通果D
一年產量好少 而且口罩唔會過期
只要處女罩就得

[img]
圖片網址[/img]

完全無阻呼吸
R.A.P🙏🏻

8成新

準備留俾前線醫護自己用8511算啦

you wish

唔要俾我
我12月中開始買既口罩都唔夠用啦

又撚新會然

得返半盒

佢影相依箱同我果d一樣都係royal級

600蚊寧願帶豬嘴

無知一問，點解個外形咁怪，究竟係用來帶係個口定帶係個西到

不過知道係高級裝來，留返比醫護啦

其實口罩依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有質地差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚口罩返屋企整仲好啦

$600一睇就知係優級，好野買貴少少無所謂，最緊要物有所值

同你差唔多，得翻20個
太早買
個時啲藥房6，70蚊一盒都嫌貴
依家

我唔覺我買貴好多

又撚狗

我大你

唔出去應該挨到2個月既，出去補給先帶

CLS 巴打 你點影的？

有料

又霉又黃

隔住個MON都。。。

點影？ 自己貨

卓越既都有
真心吾明點解

n95 都冇獨立

口罩分三個級別，royal、優、加工級，你去Citysuper只會買到第二級

係香港邊到買？

一級差2200yen

個個都好似未睇過個post

其實除左支那 好多國家製造既口罩因為環保都唔係獨立包裝

入左14盒，$100盒， 捐咗四盒

之前買一百蚊一盒

美帝就算外科口罩百真心係厚D，可能鬼佬蠢吾識偷工減料

ic

認真依家值起碼$800一盒

咁多新會然

有冇興趣養隻狗
帶口罩就唔會吠

所以咪有三個ASTM levels. ASTM lvl 3 真係厚過level 1

咪講咗lo

我仲要翻工

要識邊個先有得訂

而家有錢都買唔到貨. 我自己都係戴level one

...愈講愈貴...咪又係炒價...
今日批發拎貨連運費頂盡$400...無貨咁解

總之你無可能訂到要識藥店老闆先有機

想要超立體

我之前入貨嘅地方, 而家level one要$600, CLS.

要訂的，一般人買唔到的

新會燃

幾撚多新會員

叻仔！想買都買唔到

個盒咁殘

吾你老母閪咩

我買過特秀級

吾係呀 美帝d level 1 以經厚過香港部分外科口罩

兒登仔連用乜口罩都要認屎認屁

一般貨色

人地淨係Fliter都1400蚊港紙

樓主 有冇同場加映
分享一個戴口罩 除口罩嘅方法

當然，吾入醫院帶係無意義既

我唔係質疑，係想知有咩地方買到

How about this

又binc

即係去藥店叫佢幫你訂？

thanks you

去藥房鋪叫佢幫你訂

吾你老母

我有Medicom 同埋 Hedy level 1, Medicom 係made in US, Hedy made in China. 感覺上差唔多， 不過可能係心理因素覺得Medicom 較為好啲

唔知依家仲買唔買到當年隻桃

分享多一個戴口罩方法

level 3

99％

猪咀係無敵如果敢用

好想睇返原po
個時笑唔停

手持cranberry lv3路過

咪就係
你就好啦

你又知我用豬

我有好多7502同一隻6800

我有黑色

另一有料人仕

仲有邊到有得賣？

吾係專家好吾好吾識分但厚簿就分到

Super Royal級，普通人買唔到

2級就勁

我食餐飯都3000蚊

Medical外科口罩分三個級別，royal=99.9+、優=11+、加工級，你去超市只會買到第二級

普通人買唔到

又鞭

想要7502
巴打可唔可以放一隻
認真問

唔係997 不了

我本身戴開medicom level 1
佢右下角無寫明"medicom"的

係咪level 2唔同d?

One more

tg

Royal 級先有寫
D 女見到我口罩果幾隻字流曬水

咁啫係係邊到買？

唔會出貨俾你，放棄啦

點解樓主咁強調royal呢個級數？佢既原意係分享一d one of a kind既野，而係口罩就係最高級既royal級，普通BFE級救救口罩周街都買到，有咩好分享，只有較少見既royal級先有放上forum分享既價值，正如你食大家樂唔會影相寫食評一樣，我唔明白強調royal級有咩問題，如何你用1500蚊買個一千個只有一個既N95級番黎上網分享，比人用$300-$400既KF94級去比，仲要話自己買貴，強調級數，係同依家既情況冇分別。

之前入要80蚊盒

咁我呢隻係咩

Halyard四層手術用Niosh N95 ASTM3 普通人買唔到 美國製造

仲有堅有料

新會然多到

食炒價仲要咁開心share比人聽

呢隻我都入左4盒 而家炒到幾錢一位?

好似伏野

我都有，不過係Kimberly Clark

咪玩 medicom叫靚？ 咪又係大陸造

成條底褲咁樣,,,,,,,,

難分真與假

Made in US.

第一次見有人都係用鴨嘴N95

屌 又鞭

買條底褲笠上面

medicom係幾好
慶幸自己半年前唔覺意買咗3盒有獨立包裝
依家仲剩2盒，應該可以挨到2個月

簡直不死

Ching sick ball
班連登仔排十幾個鐘先得盒BFE
我怕佢地成世仔未見Royal 級口罩

命仔要緊, 話之俾人話係Donald鴨

理的
佢出d口罩全部都係level3
d料好挺
OK之前有賣

似二手多d, 白邊變黃左
果然係royal級

睇吓點royal法

要訂我都訂到 不過太醜無要
信我 真㗎

都話要專登訂咯

如果樓主果d都叫Royal級既話，咁我呢d叫咩級？

ching sick ball

無錯
係外國，一向都係咁

82年口罩咩 黃撚到你

老闆個太爺傳落黎
沙士果時值層樓

on9 post 拉

識人先訂到

去醫院影完相好比返盒野醫生
唔好阻人做野

同我阿妹係診所訂果啲唔同樣既。。。

不過話時話，啲料好堅，好似有成五層

潮文

分別係大家有好既物資porn show 完就請多分享俾更需要用既人好似前線醫護因為就可能你哋嘅物資救咗佢條命

咁我呢d係咪平民級

好多真心膠

我都係用呢隻
有埋獨立包裝出街用就好perfect

我以為樓主想bin c炸
原來仲有咁深嘅含意

瘦弱毒撚

royal 級都係astm lv 1 grade 係公司定例 但個standard係third party grade 的

P100?

想見識下

level 3係咩級

你隻腳幼撚到 做多D運動啦 唔做運動帶N95都無用

條女

我依隻係乜？唔識分

太多直必睇到我眼都凸

大師

我嗰隻邊緣位有層膠膜防漏

呢半年你訓左？

哇Royal級！
呢啲普通人買唔到，要訂先有
唉唯有隔住個moon打飛機當自己戴緊

睇到豬咀POST仲成堆人問呢個得唔得果個得唔得就知勁撚多港豬入侵

醇過紅酒

痴線，明明就係條撚嚟，見到條女扯到行晒攞盒N95都遮唔晒，好撚猛

有冇人知我呢隻口罩係咩level？

Astm level2 就royal級

啱啱想重溫下，點知搵唔番
Thanks

我估你呢個係防霧膠膜？係咪起個鼻樑位先有？下巴位冇？

上下都有 但好難影得清楚

on9 食炒價

祝囤貨撚中肺炎死全家

咁可能係用來癡實啲塊面，我嗰隻無

外科罩同n95有段距離n95同猪咀亦有差距

新界仔

呢個設計好偉大 冇做過fit test都唔漏

唔係premier elite都收收先啦

$600一睇就知係優級，好野買貴少少無所謂，最緊要物有所值，用得開心

Feel到樓主望下女都流精咁款

邊到訂唔講得

唔係全部都係

有一箱medicos lv1 mic

呢隻級數普通人見都未見過
樓主

日本制Level 2 medicom，免費

其實有新會員好正常啫 唔係永遠都係同一班人㗎嘛

紫色

好撚正

美金黎，成set

Medicom出名舒服岩臉型

成班口罩撚新會然入晒嚟 屌你老母

好耐無見嘅連登post

用家表示好挺好舒服

變左哂命區

Am I a joke to you?

你尷唔尷尬呀?

外國

你依啲柒頭真係幾好笑

？？？
成間都係喎

邊度有得買

FC:

係Astm level2
乜撚野royal級

邊度買到？

50 pcs per box 獨立包裝

amazon

sor 依set ebay

咩價位請問？依家仲會唔會買到

想請問邊到買 咁平既
我盒 ASTM Lv.1 買左我 350蚊

差吾多價錢

2/4号入20pcs $300
ebay bid 緊 20pcs $1000-1400

上飛機帶

點解咁多負評
當年royal級白桃個post笑到癲

Medicom都有中國廠made in China架

換西屌

佢同其他n95 個分別只係多FDA認正防飛味
而其他冇做依個test

你可唔可以唔好再打殘體

咁都唔貴喎你買個時

歡迎轉讓

買平
貴shipping

有口罩多可以聽日比啲銀髮

銀髮手足聽日有遊行！同我推上熱門！

負評多到
冇人睇過篇野

先level2係咪搞笑

好撚多新會然

係咪Amazon買

成堆新會員

Sor
希望留俾前線醫護

佢暗示Medical use唔係高級貨
大把外國貨勁過佢

成堆真心膠

俾人食咗水魚價
得50個一個月內唔剩

美森？

上面係假

有2千幾cranberry level 3
換到幾多Q呢

一早訂唔到唔寄hk

lv3平時係依個價，不過最近冇貨
正常lv1 其實應該$100樓下

圭灶炎土

咁無野

我就係預咗筆錢買口罩想送比佢地
不過我搵唔到獨立包裝

希望你幫到佢地

見到title已經知自己買唔到royal級

平常事

咁多真心膠既

要專登訂先有

royal級 普通人買唔到

要有royal級口罩先襯得起水蜜桃

專登訂

仲可以細分有防水無防水

蒜蓉蒸ok?

甜度有幾多級？
要識人先訂到？

ASTM 係一個品種，亦分四級特秀、秀、優、良，其中特秀級防菌度達13.5或以上，係所有品種之中最高